女朋友同女性朋友有咩分別？

除咗後者多個性之外

個分別就取決於你個心態

責任，對答，行為，思想，節日

2019女性朋友都可以有性

有名份同冇名份

女朋友係愛架

其實上無分別
兩者係現今社會係稱呼上既分別

兩樣都冇 所以冇分別

女朋友要買嘢比佢

女性朋友都可以屈你送依樣個樣 例如生日禮物

你會想從女朋友得到一些滿足感(例如性或其他東西), 而你為左得到又會滿足佢 (例如性或其他東西), 又或者俾個名份佢。
而女性朋友你冇咁有期望佢地要滿足你咁多，你冇咁有期盼。

女朋友無性但有性
女性朋友有性但無性

但其實都可以有性

女性朋友如果真係好friend，就算一齊瞓同一張床都有信心唔會扑